林鄭：回港易計劃不會就是次疫情而暫停

屌你老母

要返工，不了

留名等睇爆到一日過千

因為一停 = 唔信內地疫情已穩定 = 傷害內地同胞嘅感情

鳩sir你咁都要追擊我

支那正苦，我想染支那病毒🦠呀

「回港易」計劃今日起實施，截至下午6時，經計劃返港的總人數約2,140人，其中約1,810人使用深圳灣口岸、約330人使用港珠澳大橋香港口岸回港。

呢2000幾人全部都係免檢疫 而家周街走緊

衛生防護中心傳染病處主任張竹君昨日在記者會上，被問到會否擔心逾萬人回港會否帶來疫情爆發，她就説要視乎相關地方本身的風險，例如若是逾萬人從英國回港，風險就自然高。

原來得英國先會傳染人㗎

反攻大陸

正 準備爆到仆街

林鄭勁到

所以劇本都係要早過今日爆，有咩事就話係跳舞叫雞群組

爆爆

逆向傳染

最緊要夠堅定

香港人自私至極

為第5波準備